12.8 大遊行，但維園起緊工展會

搞手洗唔洗轉個集合地點？

自推

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

推

直接起工展會隔離遊行啦 屌

大馬路都裝唔哂二百萬人，總要有個起點集合左人先架嘛

有用post
P牌扮push

推上熱門
踢走膠post

拉拉拉

拉

你鬼馬

照衝入去!

放心，香港人識走位架啦。
不過，popo無論如何都會放TG、出水炮車、放暴龍咬人、......